crash fever同伴傾一傾

今次貓咪大戰爭抽咗啲咩？
我第二個十抽就中哂3隻限定 咩機率

冇玩好耐

垃圾驚

樓主仲有冇玩

冇啦 抽下過下隱